投訴五毛關打手係我個post貼屎圖，連仔又扮睇唔到？

港共話會重點打壓學獨，五毛關打手團成員開始跳船。

你邊隻眼睇到條友係關sir打手？

五毛關頭號打手“一切都是因果報應”，次次五毛關摟屌貼佢都會第一時間出黎含五毛關

中大政政多人渣

五毛關首席打手自爆係五毛

中大政政真係好多人渣

五毛關打手真係好多五毛狗

一句都駁唔到
唯有亂貼圖

你講緊你主人五毛關呀？五毛關貼圖屈毛，你班打手又搵d屈毛圖黎打飛機？有口話人無口話你主人五毛關

一講你地主人五毛關d衰野，你班五毛就扮盲扮啞，真係笑撚死人囉，以屎相博

連狗淨係識選擇性ban人